一人一張你覺得最型既"相片"

你話唔係現實相片
係打機插圖我都信

最型嘅笑話

又畀人追擊

元首

咩嚟

你笑左咪認囉 唔明有咩好追擊

有笑呀 笑樓豬戇鳩

p